年青人經常去旅行不是逃避

//喂，今晚有平機票喎//
//黎緊放假飛邊度好呀//

好多人都話香港人最鍾意去旅行，係因為香港人特別有錢？Sorry，香港最出名係堅尼系數，即係窮人係佔大多數。唔通係假期特別多？Sorry，根據非正式統計，平均得12日咋！

唔洗讀心理學都知，當一個人越唔開心既時候，佢就越想尋開心。香港活生壓力太大了，分分秒秒都讓人端不過氣來。我們每刻都想逃離，去樂園也好、去旅行也好，希望可以短暫放下一切煩惱。雖然最終都要回歸現實，世界亦沒有改變過、依舊殘酷，但至少再有力量去繼續面對。

所以唔好再問點解年青人成日掛著食玩買，而係要去問個社會發生咩事？係個社會令人疲憊不堪憊不堪！當一個人自殺，或許係個人情緒有問題；但不斷有人自殺，就一定係係社會出現問題。Don't blame the victim.

2018年港大研究：青少年學生自殺率四年增76%
2019年港大研究：六七月調查 疑抑鬱率10年新高 10人有1人

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
岩岩開左個page，想透過攝影，講多d社會事，岩睇follow一下，唔岩睇小細力D